點睇d仆街㗩㗩聲

特別係d女人，郁d就㗩㗩聲。

頭先人多時個斜孭袋唔小心帶到下佢，我當然要講聲sorry，個[rry]字音都未完，佢就㗩到好似我隊穿左佢塊臭西咁，好想大大巴車埋去，㗩你老味

下次撞大力啲就唔會摺摺聲

啊啊聲尖叫，d女人真係好煩